果班盲撐蘋果嘅果撚真係痴撚線

舉個例子 iPhone X個Face ID
有好有壞
但係解鎖係會慢啲
痴撚線話咩 「慢果2秒會唔會死呀？」
都唔知做乜鳩

利申：兩面都有用